# séance 6

En fin de phase 2, les élèves sont prévenus que les bines seront fusionnés pour former des équipes de 4 à partir de la phase 3. Les nouvelles équipes décideront quel travail de quel binôme utiliser pour la phase 3. 